無知加認真問，中學畢業後仲考唔考級好？

認真

本身考到咩級數？

3

我都係 想考但完全冇動力

想考5級但係行動唔到，話曬中學畢業，升到u又無用，見工都無可能留意依d野

做左野幾年，舊年考左Rockschool G8鼓，當逼自己練習。
利申︰Merit，但都係廢J